原來侵侵有同習敗北提過香港！！！

特朗普指曾與習商港修訂引發示威

美國總統特朗普表示，曾與國家主席習近平談及香港修訂《逃犯條例》引發的示威，對發生衝突感追求民主。），認為示威者在追求民主。

美國國務院促請各方避免使用暴力，指香港的成功，取決於法治和尊重基本自由包括言論及和平集會自由。

Source: i-CABLE

美國總統特朗普表示，曾與國家主席習近平談及香港修訂《逃犯條例》引發的示威，對發生衝突到難過，認為示威者在追求民主。

都話侵侵你估佢唔到

如果早兩日出句聲，可能就救到兩條人命

但無果2條人命就未必敢衝垃圾會

美國國務院促請各方避免使用暴力，指香港的成功，取決於法治和尊重基本自由包括言論及和平集會自由。

唔係好信侵仔講得兩句

似係翻譯唔敢翻譯俾敗北知

美國眾議院議長 佩洛西：

世界不應忽視香港人的勇氣、以及對中國一國兩際的質疑

佢係提醒習敗敗

佢有香港牌

適當時候可以拎埋黎出

前半句
後半句

係咪呀，膠拿大現在講緊侵侵冇同習講膠拿大人問題，靚仔總理冇撚用

唔該得閒入嚟幫手推俾義士睇

【廣傳】所有出現過喺現場嘅義士，見到呢個post 即刻更改Facebook私隱設定，尤其係相！！！

挑，習帝老友俄羅斯都未出聲，怕咩？

習敗北會唔會送佢全家勞改

trump：i want to talk about Hong Kong
敗北：
翻譯：沒事兒 他說香港好好的
敗北招牌點頭淫笑

呢句咁簡單邊洗翻譯

你認為敗北內地小學程度真係識簡單英文？

和理非，勇武
團結是力量

唔L係呀 佢好似讀到大學唔知咩工程系畢業好似係

黑警放軟手腳原因

中文佢都麻麻地咋通商寬衣

中學讀咗一年就文革，要上山下鄉
之後主政廈門嗰時想讀Master 炒入學試
靠關係先拎到個清華法學博士咋，論文仲要請槍添

冰棒外交

此句不念

無論點都無得如果只有悼念同繼承遺志

有咩問題 唔係講香港人對一國兩制既質疑咩

trump 力度大d 得唔得

侵 > 商人
不過港人願意做棋子

唔好成日打飛機
成功都係要靠自己

分分鐘Hong Kong都唔明
淨係識Xiang gang

提一提已經夠中共煩

仲有冇得去獻花

至少肯定唔識shit

哦...語句問題，我睇到「世界不應對中國一國兩制質疑」

sad but true

sad but ture

立會班克警收到order要克制
發老脾走人

世界不應忽視(1)香港人的勇氣、以及(2)對中國一國兩際的質疑

咁樣會唔會易D理解？

係榮譽學位 即係唔洗讀就有既學位

唉
香港人會記住呢三位義士 :(

佢依家被人屌到反轉，得個樣，做野完全無guts

都無話維尼有咩回應同表示, 又唔迫鳩佢答覆

唔該師兄澄清
但點解可以打錯兩次「一國兩制」

死咗兩個人
衝完
先出嚟攞彩

唔好用咩加大力度呢d蝗phrase啦

咁我寧願要返兩條人命

習敗敗

唔係講笑，佢有機續任

For weeks, the people of Hong Kong have inspired the world as they stand up in protest against the reprehensible extradition bill. Neither the G-20 nor the world should ignore their courage as we mark 22 years since the start of China's so-called "One Country, Two Systems."

原文係咁

有巴打講咗, so-called

但佢哋寧願唔要條命換我哋成功

For weeks, the people of Hong Kong have inspired the world as they stand up in protest against the reprehensible extradition bill. Neither the G-20 nor the world should ignore their courage as we mark 22 years since the start of China's so-called "One Country, Two Systems."

即係暗示緊一國兩制係'所謂既'

又要對住侵侵打飛機啦

痴撚線

唉。。

Hong Kong 兩隻英文字 我呀爺無讀話過書都識啦

刁小學程度應該都聽得出英文講緊香港既

by bus: 此句不唸

最近佢單涉嫌貪污，令佢民望下降咗啲，總言之無論作為香港人定加拿大，我都唔想見到條友連任呀，屌

佢都係講兩句落佢面姐，真係會出黎幫手咩....

自救啦香港人。

無忘三位義士既付出。

好過無

人地講明so-called又打哂double quotation都唔明?

中文其實即係: 中國所謂既"一國兩制"
其實即係串緊中共扮民主玩極權主義

好多野都估唔到

逝者已矣生者如斯

其實佢唔係唔做野
係等到香港人真係全軍覆沒果時先出手制裁中國

大家做過既一定有用
今晚有幾百個外國記者

唔好俾五毛分化

Trump trump 將示威「定性」為民主運動

一早覺得佢明明好在意但扮唔在意

點解咁撚多正評痴撚左線？？？？

佢打「一國兩際」喎

侵侵:俾你班蛋散估到我就唔係食神啦！

俾你咁易估到就不是狂人侵

哦，輕輕帶過，完

小學博士點識姐

真係估佢唔到

原來會有人信⋯⋯⋯⋯

推！

睇下啲網民係佢個留言寫乜

連當地人都唔信佢 話佢係慣犯叛徒
我地可以相信佢咩？

push到比班仆街知

請大寄唔好美化，人命唔係我哋嘅籌碼

習敗北

幾時嘅事

so-called

我講緊師兄打錯兩次字

美國同我地割席

友? 邊撚到度友? 睇過

[深度分析]何謂暴力

Push

就係大家珍惜人命，先會有昨日的夢。

但相濡以沬，不如相忘於江湖

沒有暴政，他們三位還能活得好好的